請立即放棄民意

由69，612開始我地已經知道根本推動成個運動嘅就係我地年輕人自己，唔好再諗乜光環，警察打人咁多條片，咁多記者，市民影曬上網報紙，上埋國際，有用咩？追究到咩？而市民無論幾自制都好，幾多記者影到我地送救護車都好，tvb d報導有令過反我地嘅人支持我地咩？
成日民意民意，200萬人夠多未？做到d乜？我剩係知冇人行前d條條例一早過左。

你信唔信都好
香港法治已經徹底淪陷
警察大大聲違反警例，大把記者市民影到罪證有咩用？事實係就算佢地點過分都唔會有辦法追究到，成日話要民意要民意，所有野拍低，拍低曬啦，幾百條警察打人片咁跟住要點啊？班人只會更事無忌憚

唔好再理民意，推動呢場運動嘅從來都係我地年輕人

香港已經冇嘢可以輸，我地要嘅唔係依家得一夕嘅安穩到2047大淪陷，我地要贏就要贏翻成個香港

港獨先係唯一出路

唔識排版對唔住，但係成晚道氣谷住谷住

都要補返句
唔好大規模亂咁鳩叫港獨
雖然外國勢力都應該支持港獨
但至少佢地表面上唔可以公開支持港獨
(你見美國到而家都冇公開宣佈話台海一邊一國就知 何況香港?)

民意戰係點都要理，你唔理就好難持續落去，
民意戰唔一定係和理非，正義化你地既行為都係要做。
你無理由自我放棄一個戰埸任人打咁傻，

所以依家要做嘅係點樣有效正確咁宣揚終極訴求，至少要令自己陣型嘅人達成共識，將終極訴求變成港獨

民意有佢嘅重要性
唔好唔理民意
應該做嘅係做好文宣同輿論戰
唔係叫人放棄民意

只要贏左，我地做嘅一齊就會啱

師兄講得啱，啱啱太衝動打，成晚屈住屈住

請謹記，林鄭就係放棄民意先會搞先咁

冇民意嘅話只係一班暴徒
民意係你今日衝完
聽日都仲有十幾萬人上街
同政府講：雖然我冇衝，但我讚同衝嗰班人
咁樣先有用

sorry啱啱太急講得唔清楚，我指嘅放棄民意係指到呢刻仲一直中立，甚至反對我地個班

而家冇架喇，歸晒邊
中立根本唔值得去拉攏，佢哋都係扮高地對事情指指點點啫